連接紅磡火車站及理大的天橋起火，天橋頂被燒穿

狗車走左d?

1919，紅火橋大火，有防暴撤離。 #現場情況

1925 消防到

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

仲有冇人係條橋上邊

應該冇啦 防暴都走咗

如果被包圍就要借機散水

推

又好似中大咁散水?今日反擊戰好波，接受 Salute

受小民一拜

比人圍曬啦

19:32 消防員已救熄連接紅磡火車站及理大的天橋上火種 橋下火種仍在灌救

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下